iPhone 8唔係出黎賣比你 係用黎托高X個價

無謂考慮8啦

明眼人

你知唔知x其實係賺少左錢 因為成高太高

多謝你推返個post上黎